喺工廈番工／出入嘅巴絲入一入黎

大家好，小弟係一個滿懷理想同熱誠嘅有為青年，矢志為香港工廈發展出一分微力。
而家幫緊大學做緊個有關工廈嘅research
各位出入工廈嘅巴打／絲打，可以的話幫幫手填份問卷，支持下。
你地嘅支持好緊要，因為如果份論文做得好嘅話，有機會可以俾政府個邊睇，希望可以幫助完善香港嘅工廈政策。
希望大家可以多多支持。

拿哈比人我講多出做得到，J圖喺下面

pish